個司機成世人唔安樂

慘慘豬

你以為啦

你話呀？